有冇3台苦主

無限plan收爆但係上唔到網

3台用家
我接近坐成條藍線
上網係只有中環會死

支聯動
成條藍線收唔到